★澳門賀一誠派「定心丸」 稱明年續向合資格市民派一萬元

澳門行政長官賀一誠稱，明年會繼續向每名合資格市民派發一萬元，但未決定發放形式。

行政長官賀一誠派「定心丸」，稱明年會繼續每人派一萬元，但形式是派現金，還是以消費卡方式，還要研究。

澳門行政長官賀一誠表示：「如果市民都是認為按照原來好，就按照原來的好。政府來說，不是說想搞甚麼事，再多一些麻煩的事出來，但希望整體經濟能夠帶動得到，這就是我們的想法。不會縮水，這是肯定不會縮水，一樣。」

澳門又贏

寧願做澳豬

派開

就無得唔派

等睇博彩稅收跌左幾多

但資格有冇改先？

兩地撚腳震未

oh no
港豬又要嬲嬲

澳運

我係澳門人呀Hi

x100000

派一萬蚊 做 定心丸

=同你講 自求多福

合資格定義唔撚同就好笑

如果改最嚴：2020年裏面有180日存在喺澳門，啲雙證撚收皮

澳門無新移民架

跌又如何?
起碼市民有錢收
反觀香港呢? 仲有8千億就要收水... D錢用黎起明日大嶼

派得一萬, 無D 誠意.

澳門派一次先幾十億。。。

我知道澳門大部份家庭都有幾佰至幾千萬閒錢，班撚樣淨係投資收息都唔會餓死，佢地日日生活如常，好似冇乜影響

當你係澳門街邊乞兒，呢十幾年間都剩袋十幾萬

香港人好慘